呑槍狗有冇違反599章i條？佢呑槍嗰陣有冇戴口罩？

呑槍狗有冇違反599章i條？
佢呑槍嗰陣有冇戴口罩？